好壓抑

本身情緒已經有問題
6月開始個人真係有啲痴咗線嘅感覺
日日都覺得好大壓力
所有野都好有壓迫感
但因為屋企問題我連想放鬆下都難
越黎越對所有野絕望
究竟仲可以點樣支撐住自己..
明知道仲要掙扎 另一方面又好想放棄
好攰真係忍唔住要放負

返下工？報下班？

唔好灰心，重有我地
講出嚟，等我地一齊分擔

放負無問題，呢度好多人會聽你講，最緊要係唔好鬱喺心度

對唔住呀 對唔住呀
我真係唔知可以點令自己好過啲

雖然互不相識，但係我會無條件支持你

努力搵緊工但好多都唔請人 sad

連登有愛

慢慢嚟
試下唔好用sad 用so sad

多謝你地

頂………我都係呀。。。
岩岩好我都係搵緊工 巴打我地好似
呢段時間發生既野好影響心情啊 好想逃離一段時間

so 9 sad好似仲好
覺得自己好廢 周圍walk in都可以搵唔到pt

覺得壓抑就去廁所對住塊鏡
用兩隻手壓自己個面豬登
壓到個嘴噉撚樣就會笑返

沖杯暖蜂蜜飲一飲，夜晚好易亂諗野

加油 支持你

想避開但同時又忍唔住關注返件事
另一方面又未顧得好自己
聽到好多人批評大家嘅抗爭就覺得好難受
btw真絲非紅巴

我聽日放假，一齊去釣下魚啦巴打

其實唔使咁快就灰心嘅，呢個世界唔會冇工返，只係時候未到，或者未遇到真係適合你嘅工啫

必要時學識抽身！暫時拒絕接收政治資訊
或者搵日放假約fd出嚟飲野傾計
講出嚟真係會舒服好多
加油！仲有全香港人陪你！

將自己抽離番出黎先
停止接收呢啲消息幾日
如果屋企都令你抖唔到氣既就離開香港幾日
休息幾日無人怪你架
但係再咁落去到有一日你overload 頂唔順傷害自己
我地一班手足仲心痛
休息完再番黎並肩作戰

失望到而家都訓唔到 幾個鐘後仲要見工
我都係絲打 搵日出黎傾計散下心啦

揾工其實好閉，當畀自已放下假（因為我都試唔少）
首要調整下個心理先然而再調整生理
如果唔係好易吽病

屌笑咗
一直都希望可以日日開心

係床到抖緊身體唔舒服
同埋夜訓開 想改都唔知點改好

多謝你

有無興趣黎畫下畫舒壓下？

我呢種籠中鳥好難先可以開心出到街

我都訓唔著 聽朝番9點

放棄所有責任就唔會有壓抑

連登有愛啊
大家加油

連7仔都唔請自己個種打擊 欲哭無淚
搵工我一定會keep住搵 為咗我個小小自由

今日都避咗好多個鐘
只係睇返嘅時候又好難過

好大壓力 身邊人成日問自己去唔去

612支援基金會介紹輔導，但你要主動問，去問下無死！

笑下啦 雖然好爛
但總會有好既事會來臨
香港人永遠都支持大家

幾個鐘後見工都未訓你真係要休息下先
我呢種麻煩料係好難鬆到個人

個人已經身心都病病地 唉

有畫開畫唔知點解反而唔開心畫唔到畫

可以咁輕鬆拋低一切就好啦

有冇去樹窿TG搵人傾？
以前都以為冇需要，但傾完真係好舒服
社工姐姐超nice

睇黎你抑鬱到無心情做有興趣既野咁黎唔黎吹下水啊？見下人轉換下心情

利申：搞緊個舒壓活動

好 多謝你

唔好比壓力自己
唔想去既 不讀不回又好
好佢講有野做唔得閒又好
人唔可以長期接收咁多負面消息
加上絲打本身又有情緒問題
抖番幾日先啦
做番啲平時自己鍾意既野
出街食好西又得
係屋企做癈青訓教煲劇又得

屌
但望如此 我愛香港

係啊，去唔到唔好勉強
今次係持久戰，需要每位巴絲長期堅持
身體情緒唔ready，咪休息下先囉
你已經盡左力

冇呀下次試下

其實定d黎，
我辭完職去左三個月返黎，散完心估唔到遇到香港大事
我用唔同方向，唔同高手既睇法研究左一個月，
我個心由香港完全黑暗，變到見到一絲曙光
香港其實有救，只係你知識上冇見過，所以諗唔玩出黎only

比屋企人束縛到連出街都難
any肥多謝你

絲打好細個？

有門禁咁嚴重，自己鬱埋好易亂諗野多d同d巴絲吹下水啦

咁我試下唔好太緊張其他人啦

原本想為其他人分擔下呢種壓力
但變返做我要其他人分擔

都已經廿歲屋企一直都管得好嚴 焗住變咗宅女
本身諗住成年就唔會理自己咁多
結果

係呀當大家為香港爭取應有嘅野時我仲諗緊計爭取自己嘅自由
btw有地方比我放負真係好好

處理好自己情緒先
香港呢場係長期戰爭
長期咁繃緊唔捱得幾耐
我地仲要長命過支共同班狗架嘛

希望係真啦
想見到香港變得更加好

大家手足 唔係你幫我就我幫你架啦
咁都要計我地嬲豬架

反抗下有無得諗

都係嘅唔可以比佢地騎劫大家嘅屋企

都係到我狀態好返就輪到我幫返人

次次反抗完反而會仲慘以前都試過好多次
依家要智取 唔夾硬黎
唔知返工會唔會自由啲

呢幾日唔好開個啲post啦
睇番啲輕鬆post
或者留番呢個post傾下計放鬆下
忍唔住既話就del app幾日啦

總之你要知道，你自己做唔到d有效既野，
但我從公開資訊觀察到，世界好多國家既精英都做緊野，
但一切要時間，講緊最快都2年。

你只係個普通人，休息下，
呢件事交比d勁人做，忍下，比d時間。

拿 考下你
我8點半要起身番工
你估我幾點先訓得著
訓著咗又起唔起到身番工

其實依家抒發完都感覺好咗啲多謝同我一樣夜晚唔訓覺嘅咁多位

介唔介意講多啲？
管到咩程度？反抗完會點？

番工應該會自由啲掛
都要同啲同事social下架嘛
真係獨家村咩

咁不得了嘅
我繼續做返我程度嘅事啦咁

天光啦唔眼訓咩？

8點訓著 搭半起身

好殘忍
夜晚仲約咗人食飯
無得放工狗衝番屋企訓

覺得有啲啲似中共式管治
用我出街做例
要提前一日講定 咁呢個我覺得都叫做冇乜野啦
但好多時係明明比自己出
返到屋企又會黑我面
靜係一個禮拜出一次都已經唔鍾意
莫講話連續兩日出去 鬧死都似
而且最誇張係 要7點返到屋企
7點半黑面 8點直接開我波
咁大個人靜係出過一次夜街

陰公 會唔會食到一半訓著

少少啦 同埋喊撚完對眼好痛

邊有得計
大家都係盡自己能力，互相支持

反抗完我會比現況更差 例如冇電腦用 出街就更加唔洗諗

各守其職感激

講真你廿幾歲大個女
無人可以唔比你去邊
鬧阿黑面阿 咪當睇唔到囉
佢都無咩可以做
不過睇你本身同屋企人關係好唔好啦
如果本身關係好 你又接受到咁樣比人管既
就無謂為咗去街同佢地嘈啦...

對眼頂唔住啦又乾又腫咁 我去休息先啦
大家加油呀

搭車出去食飯個一個鐘訓啦唯有

嘩 聽日實變咸蛋超人啦

羨慕呀
同屋企人關係尚算ok嘅都
但佢地重心多數係物質
所以諗住 屌你都係要錢姐 就去瘋狂搵工

似乎你係乖乖女

除咗鬧佢都無野可以做到啦
住公屋有我名佢又無權趕我出街
而且全家靠我養 我扣家用都係佢pk
如果你屋企人係物質既 呢招你遲啲可能啱洗
（訓醒先好覆我）

慢慢搵錢，不過錢都未必解決到晒
好多父母對住廿歲三十歲仔女都仲以為係細路
絲打你大個少少開始慢慢推遲個返屋企時間
如果佢開你波，你就硬淨少少唔好理
開多兩次可能就會收皮，希望係咁

加油啊
真係攰休息下

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

都算乖架啦只係有時會有啲偏差行為

佢地已經講到明唔洗我養
要做到自己經濟獨立先唔會比佢地話我食屋企錢

加油
好好休息吓
我之前都係減少接觸社交媒體 冇咁在意其他人嘅諗法

成日比佢地道德同情緒勒索中學時期已經因為屋企而經常拒絕邀約 搞到依家啲朋友單手數得哂
我都只係想開心姐點解要咁對我
好似我呢世人有屋企人就夠咁

好

thank you

有人嘅地方就有壓力

點偏差法先 我覺得合理地唔聽話唔算

咁要加油啦你
正常打份full-time
人工低極都養得掂自己既
係屋企住又唔洗交租
自己搬出去就唔同講法

成日對住屋企人講大話算唔算

搬出去要煩嘅野多勁多依家至少要令自己有返啲錢先

唔算好平常咋嘛
去玩就話去溫書個啲個個都實講過啦

番工就有錢架啦宅女黎講應該洗唔哂

然而我日日都比人話好衰好衰 衰到貼地咁

唔知架可能手多走去買下figure就..

想放棄嘅時候睇下天琦呢番說話。

唔好比人影響到
I AM THE BEST

買咁多有位擺咩

搵到工先係絕望嘅開始，享受下自由啦

有時我都知道自己都有好多問題但又唔知點樣去解決好

執下房又多啲位架啦

就係依家冇自由籠中鳥

睇字都覺得恐怖，好想了解下平時日子係點過？返學咁多時間淨，日日係屋企有咩搞

日日都打機發夢做少少家務跟住再比人話下
咁就過一日

好難想像如果咁多時間係屋企，有個興趣玩下既話，日練夜練應該會有唔差既收獲

有咩問題先
小問題咪由佢無人係完美既

我都成日想買figure不過無位擺

以前中學真係諗住食實況主做youtuber條路最後都係放棄咗

太唔成熟人又蠢蠢地

figure擺係枱都已經好賞心悅目

冇興趣

唔睇
睇JOJO承太郎好靚仔

痴撚線點解要加條撚